包禾同史東斯用波用到。。。

😂😂😂😂😂😂😂

有球右傳比隊友大力到，跑撚死人咩，仲話腳下工夫好